最勁試過發開口夢講乜？

呢排男朋友成日訓訓下叫我攬佢錫佢
岩岩叫我幫佢R頭 仲話仲好痕叫我再R
次次訓醒都話我老作

Btw 訓唔著 有冇人理下我

有仔就收皮啦

有無tg